無事啦 爆升300點 夜期重返23000

嗰1萬蚊

林鄭發表講話 夜期應聲反彈
有政府 唔怕
有政府 唔沽

市場已消化

已經無左150點

沒事兒
信政府 唔怕

那又如何，还是低水

樓下主好燈

比晒位你沽

個d咩黑期咩埃豬
我唔知 我唔理 我唔信
我有林鄭媽媽我洗輸?